大家覺得今次政府又捐幾多錢比四川水災？

又諗起SAYA_SHAN走得超前